**Proyecto adopcion de mascotas**

Vamos a desarrollar en un grupo de 5 personas una pagina de adopcion de mascotas.
Los componentes del proyecto son:
-Pagina principal (un index)
-Pagina de adopción de mascotas de perros
-Pagina de adopción de mascotas de gatos
-Pagina de tienda






Participantes del equipo:
1.Raul Alonso González
2.Marcos Cachafeiro Silva
3.Andrea Cuño García 
4.Prabhnoor Singh Kaur
5.Nuria Monroy Lorente
